有無人有啲好特別既心理疾病？

入來講下

覺得自己痴線算唔算？

唔算

可能係 性別障礙 驚恐 強迫

我大鐘意樓主 不能自拔

成日諗住廁所啲污糟角落頭位
好撚on9 呀自己

太

樓主唔理我

鐘意抆自己頭髮

OCD呢啲太common啦

以前中六有同學有思覺失調，之後退咗學。

後尾聽其他同學講返最後diagnose schizophrenia